而家理大手足可以點做

突圍 - 不可能
投降 - 被捕
留守 - 斷糧（琴日仲比人割走一大批，難度高）
偷渡 - 正解？

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

推

算啦

點可能斷糧
國際大把人道撚 道德撚
一人吐一下口水都浸撚死班狗

出面一定要諗計運物資入去，入面只能留守，出面長期搵人做哨睇下有冇走盞位，黑警冇可能由條紅隧/成個poly campus封一世，入去佢就輸咗，同佢磨爛席，總之一定唔好投降

留守，睇佢封得幾耐
入黎就俾佢拉
趁有時間清乾淨d自己同四周圍

分成小隊偷渡
用抽籤方式決定偷渡先後次序
前後隊要交換電話, 成功偷渡就致電後一隊
入面既和理非要勇敢啦, 唔好依賴勇武, 一個勇武睇唔哂咁既和理非

運得野入去即係有得走啦

留守係要好大既意志 見住周圍啲人投降真係好大壓力

其實係咪已經冇路偷走

咁就出面手足諗計送D野食入去

留守吸警力，令出面手足可以開大花
留守戰略分析既日後路向指南

留守 癱瘓附近一帶交通

等到投票日
投票日無得投到時就有野睇

唔撚使救啦，班友之前話目的係攬炒，等popo開真槍，等佢地形為烈士啦，我在此 respected

將gear燒曬慢慢休息，任何情況我冇野講，唯有係咁

著返普通既衫過住一般校園生活先

On9

收皮啦仲信呢d
講到今日，有幾多組織有出過手幫過香港
班汪汪又有幾care比人屌

兩日外圍激戰 大家都留意到 真係好難救
加士居道口窄 太易守
漆北個位又聚唔到人
尖東就集中重防 見人就拉
其他裡面點走仲有咩策略嘅野
我唔講唔知唔想知

琴日比人破咗留守個陣 而家真係進退失據